얼마나 니가 보고 싶었는지 몰라. 피가 마르는거 같앴어. 아까 때린거.. 미안하다. 나도 안그럴려고 했는데 니가 딴놈하고 산다고만 생각하면 피가 거꾸로 솟아. 너무 사랑해서 때렸다.
미친. 사랑해서 때린다는 말도 있니? 그래서 니가 무식이 흘러 넘친다는거야.
그놈 욕좀 했다고 악쓰고 덤비는데 열받아서 그런거니까 이해해라.
됐고, 나 화장실좀.
 같이 가자.
어딜 같이 가?
너 만에하나 도망치면,
알어. 죽는거.
알면 됐고.
